點解鄭軒重會繼續拍youtube

個樣變哂
得60幾view都keep住拍

重溫事跡

已經大個咗咁多

因為有千一人訂閱

平時得10幾view

好似讀hd定讀完

O MUD LUN

鄭軒啲歌好撚正

髮型係咪學達哥